白馬王子同埋A0毒撚只係幾CM嘅分別

我屌你老母 點撚解我哋人類咁膚淺 咁追求呢幾cm嘅分別。

高度除外 - 如果你諗下㗎嘛 一個靚仔同毒撚只係幾cm嘅分別

呢幾cm可以決定你人生去啦 註定做有錢白嗎王子或者死毒撚窮鬼

咁邊幾cm呢 就係你面部個骨

你隻眼分得開多少少或者少少少 已經可以搞破你成個眼部 (eye area) 你個鼻闊多一兩cm已經可以變做豬鼻 你個鼻樑低幾cm已經可以變做農民級豬仔

你個下巴短一兩cm已經可以變成短下巴 已經可以搞破曬你面部下面area個樣 (例如黃之鋒) 你個jawline縮入少少已經基本上變咗好肥嘅樣 加埋顴骨(zygos)縮入少少嘅話 已經可以毀滅你下面嗰面 (lower third)

你個maxilla 前少少或者後少少已經可以毀滅你側面嘅形象 搞到你呀overbite或者underbite

相信我講 如果你個鼻樑高少少或者browridge突出少少你已經可以係白馬王子

仲有一點 如果你條j長幾cm 已經可以有中j變大j

幾cm幾cm咁加埋 合共幾米距離架喇 接受現實啦

用錯unit應該係用mm

朝頭早啱啱起身係咁上下

1999